\vspace*{\fill}
	\begin{flushright}
		\textit{``Não vos amoldeis às estruturas deste mundo, \\
		mas transformai-vos pela renovação da mente, \\
		a fim de distinguir qual é a vontade de Deus: \\
		o que é bom, o que Lhe é agradável, o que é perfeito.\\
		(Bíblia Sagrada, Romanos 12, 2)}
	\end{flushright}